將軍澳隧道塞到hihi

係咪有撞車呀 塞到hihi